====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' extension des surfaces bâties à laquelle nous venons d ' assister est parfois qualifiée de développement " en tache d ' huile " ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

